1. Верстка сайта из PSD макета. 
	Исходные данные: файл PSD
	Результат: HTML (PUG), CSS (SASS/LESS), JS файлы
	Требования: валидность кода, без использования сторонних библиотек ( без jQuery)
	Время выполнении: до 5 дней

2. Правка JS кода,не работает карусель
	Исходные данные: файл JS файлы с html и css
	Результат: работающий JS, работающая карусель
	Требования: нельзя менять css файл
	Время выполнении: 6 часов

3. Подключение коментариев с использованием авторизации Вконтакте
	Исходные данные: html, js, css файлы
	Результат: добавление блока с коментариями 
	Требования: знание api Вконтакте
	Время выполнении: 3 дня